有智者提出左了,反暴政最有效既方法,此招一出, 誰與爭鋒

有智者提出左了,反暴政最有效既方法,此招一出, 誰與爭鋒
今日睇到段好有意思既片, 我將內容概括一下

1.針對暴力, 唔好再講 [光復香港, 時代革命, RETAKE HONG KONG ]
現況:因為呢句口號, 被萬千五毛解讀為反中國,令到五毛情緒高漲,不斷自發自費打擊香港,加強抗爭者的難度,

所以大家唔好再用呢句口號, 減少下敵人, 試下講, 黑警濫權 暴打良民 , 打擊返黑警形象就夠

2.針對政權, 佢地用警察打壓抗爭者, 對任何訴求 只係NOTICED WITH THANKS,
抗爭者知道佢講緊大話, 佢又知道自己講緊大話, 佢仍然係到講大話,佢唔回應,唔緊要,
用返我地香港最強既優勢, 金融戰! 如果政府唔係將D錢 輸送哂返大陸, 抗爭者根本無可能一戰,但係因為佢地咁仆街, 所以留左一個好大既缺口比抗爭者反擊!!!!!!!!

建議唔理去銀行拎幾多錢, $100又得, $10000都好, 搵埋一大班三五知己一齊去, 因為你抓拎咁多錢係身, 如果被人打劫就大件事, 呢個場面, 當然好難得, 咁多朋友一齊陪你拎錢, 拎錢自己又拎埋一份, 咁熱血,梗係要打張卡POST 上網, 提埋D親戚朋友, 銀行好多人拎錢, 波叔話美金保值,政府儲備又唔夠, 外國投資者一沽空港幣, 分分鐘港幣會趺5成, 到時真係咩都無, 我係香港人, 我要搵食, 我要保值!!!!!!!!!

關鍵係人多, 張相要夠震撼 ,令好多冷感既人知道自己既錢就黎變廢紙, 比佢地知道自己有權拎返自己既錢,誇張D, 排隊嘈下交, 個個都要拎錢, 咁多人, 嘈兩句又正常

3.針對假新聞打擊, 以其人之道,還治其人之身, 文宣組可以停一停, 做多少少FAKES NEW 打撃暴政高官,議員, 令到佢地被藍絲既人鄙視, 直情藍絲黃絲齊追擊, 減低佢地統治威信。

簡單講, 唔好講會引起打壓既口號, 廣發人海提款搶現金圖 , 以假新聞打假新聞
大定努力一齊做, 相信短時間便可以睇到效果
我只可以幫大家綜合左影片內客, 大家點做, 就要靠你地自己做化, 兄弟爬山, 各自努力!!!!!!!!!

Push

唔同意第一點都要推

推

同意第一點，但無人會理

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

我好多日之前已經分析左機場春袋同恆指嘅關係

但當時剛實行p牌措施
根本推唔郁

可否幫推